到底點樣安全地交物資上前線????

其實有好多人, 都訂左好多玩具, 急件運緊黎香港
但如何安全地交得到前線係最大問題
交去物資站, 驚被好人充公
親自帶上前線, 但好多箱, 好大箱喎
同埋玩樂日當天, 前線都有佢自己的玩具, 點樣可接收咁多箱野？(真心疑問)
熟識前線的人, 有無咩建議？

分幾箱拎去防線派 我果班係前線 宜家都未齊裝

咁, 咁要搵人幫手
好多親戚朋友都係肯夾錢, 但怕行得太前
上一輩, 無計

十分鐘上一上前線啫

你敢唔敢聯絡我
我係教師
有t/g

自已著一套 帶多一套去俾人

唉，逼到佢地唔睇TVB已好偉大

拎去物資站 其實好多物資站都唔近前線

防油煙的廚房用品

而家就係話交去物資站都危
有時甚至被好人充公

同問

最好方法係螞蟻搬家
重係年紀大既會好少少
太後生會俾狗逗

走幾轉，直接送去前線後排比人，唔好經物資站。黑警而家推咁快，你擺咁多野係物資站佢地執唔切就充公曬

唔好大量拎
會畀狗充公

中年同銀髮族和理非係時候出場

拉gip

推，每人拎啲咁畀前線